外交部：立法會議員資格問題 國際戰線幫不了忙

外交部：立法會議員資格問題 別國無權插手干預

外交部發言人汪文斌，在北京的記者會強調，香港特區立法會議員資格問題，純屬中國的內政，別國無權說三道四，插手干預。

汪文斌表示，全國人大常委會根據憲法、香港基本法和港區國安法的有關規定，對立法會議員資格作出決定，是堅持和完善一國兩制制度體系、落實香港基本法和香港國安法等有關規定的必然要求，也是維護香港法治和特區憲制秩序的必要之舉，合情合理、合憲合法；全國人大常委會有關決定，針對的是不符合擁護香港基本法和效忠特區法定要求和條件的立法會議員，違法者必須承擔法律責任，這是任何一個法治社會的基本准則。

原文網址：

即係幫到

十二月立法會全體=制裁名單

twitter 戰線

點樣可以令全世界都出聲我地就係要強行干預香港事務之類
多國家出聲佢就有排煩

Biden: I am joe Biden and I forgot this message

幫不了忙但可以制裁

名單要多先有用
英國都要幫手

制裁銀行就夠啦柒頭

冇啦啦咁講，即係最有用係國際線

已經決裂，好快有升級版制裁。

直接打柒你咪得

俾晒提示

我等睇美國出招

春袋發現了

大口狗今次仲唔仆街

汪文斌表示美國下任總統是中國管治下的一條狗

我當佢呢句statement 成立
即係某d 方面國際戰線影響到佢地啦?

一撚早拒絕委位，美國就有大條道理制裁延遲選舉既狗官同保皇黨
但呢班B隊阻住晒，dq完4件比人睇死晒賴死唔走
議會抗爭收皮吧啦

同世界講

你理撚得我地

屌好撚蠢

此地無銀三百兩

外國出聲就係好似火燭時觀火的人只叫快D淋水一樣。。。。。。

出手出實質行動先有用

好在你出黎反對